兩水炮現時在中聯辦外

Sorry影得唔多清

最好啦，咪撚出黎添

中聯辦 *2 水炮
政總 *1 水炮

其他區只有狗

各區留意水炮車位置

［行動post］今日認真出唔到黎嘅冷氣軍師（出到嘅唔該一定要出！），同埋喺海外嘅人請入黎

由佢擺吓

說好的核心示威者呢 ?